[求介紹] 一人一個台北好食牛肉麵

食過林東芳、洪師父、老董、永康、良品
各位巴絲仲有乜好介紹？

永康街又貴又難食 狗又不屌

狗也不屌 自膠

永康

史記

有台北朋友介紹過建宏

佢隔離嘅小吳牛肉麵好食啲

之前去到問過hostel 員工介紹
佢地介紹富宏 都幾唔錯 夠平

富宏建宏都食過
湯好正 好香！
但牛好硬

屌 梗係林東芳

自膠 無睇第一行